大家認為兇宅應平市價多少？

如題
假設樓價市值800萬
我自己認為應平2.5-3成
600萬左右

睇下點死，如果太驚嚇平一半以上都得

銀行做唔到按揭

20% off都比人搶住要

跳樓
香港多人跳樓
由個層計 反彈撞到其他戶 都唔好計
廢時太複雜

燒炭/割脈就唔好計 比較少

20-30%
因為買家要一炮過付款 銀行做不到按揭

做到 只要估到價就做到
一二線銀行好多都做到

一炮過比 係個單案件好出名
有條片講過

最嚴重者免費

德福果單猛到咁都係仲貴到飛起送都唔撚敢住啦

蔡X蓮個仔跳樓之後
有人check過估價網做唔到

唔使貼錢重想點

阿差南亞同部份鬼佬唔介意

太出名個d係會唔得
迫你一炮過

但一般都是ok

應該貴過市價。鬼屋都要俾錢入啦

應該改成劏房，開心分兩份

之前好似有個公屋單位連呀差都頂唔住

睇你點定義lo 凶宅
跳樓 樓上有話計 有人話唔計
屌 講真 望下跳關上邊咩事

點頂唔住？link?

同層單位堅慘

跳樓有機會
40樓 中20樓再中2樓
20/2樓曾經都比人當左兇宅

呢d太出名
烹夫/5屍
真係成棟都多得佢唔少

幾平都唔住

咁消防係你間屋過 救空中飛人又點計好